到底三中堅可唔可以主攻

三中堅輸波，何wayne: xxx完美演繹三中堅不能主攻
三中堅贏波，何wayne: 對面領隊做傻仔

聖人都有錯，但何wayne似乎仲未睇錯過任何一隊波包括買咗nigga要默哀一季嘅49000

條友戇鳩

個名有wayne好似都99地

何sir又中

高速來回球